女兒哭訴被性騷擾 父15秒怒出22拳打爆淫師

懷疑性騷擾女學生的老師被少女父親暴打，滿臉是傷。（網圖）

阿根廷一名15歲少女向父親哭訴遭學校老師性騷擾，父親帶她到學校去理論，結果該名父親即時火遮眼，一看到懷疑性騷擾女兒的老師就衝向對方在15秒內打出22拳將對方打爆，該名老師的臉被揍得滿是傷，網民都說大快人心，可是以暴力解決問題還是不當啊！

在阿根廷中部聖瑪爾塔（Santa Marta）商業女校擔任教師的30歲男子克魯賽諾（Jorge Cruceno），日前被一名15歲的女學生指控透過手機短訊進行性騷擾。女學生的父親在手機上發現許多猥褻內容，便即時跑到學校找校方理論，可是剛到校園就遇到淫師克魯賽諾，盛怒之下衝上去將其打了一頓。

影片中可看到，穿着黑衣的父親，一看到克魯賽諾就立即飛撲過去，二話不說就是一拳，更在15秒連續打了22拳，當場將克魯賽諾打爆。

克魯賽諾的頭部縫了多針，臉上也有多處瘀傷，克魯賽諾事後前往警局報案，反告少女父親。警方正在調查雙方糾紛，至於性騷擾案也同時在調查中。

該名老師受傷前的樣貌。（網圖）

打完仲型咗

還原靚靚拳

快

隻手落左gel打

拳風勁到可以gel頭

身體接觸性騷擾打佢都合理
手機騷擾捉佢就算

完美演繹咩叫怒髮沖冠

哇打打打打打⋯

俾人打完靚仔左咁多嘅

咁似美斯

條頸好似仲差少少 要鐘多兩拳

打完變修哥

睇片唔覺咁勁, 條友都未瞓低

？

搞我個女下話
幫你吹吹個髮型啊

幾時挑戰修道船

9秒一百拳

修道船

如果係香港嘅老豆又會點做呢？

15秒先22拳點挑

あ～たたたたたたたたたたたたた